有無巴絲打係public affairs呢個範疇上發展緊

可唔可以講下點入行/實質有啲咩要做
對呢行幾有興趣但係好多機構都要有幾年相關經驗先請

我

推